（集思廣益）有冇人諗過路祭燒衣呢？

唔係好識啲儀式野，有冇人識？

啲人去曬邊

200萬人個日你訓咗定座緊監？

講緊燒衣呀懵丙

証明你個日冇出過黎

Ok，你get唔到
我諗既係可以大規模，多於一個路祭點，甚至多區進行，合情合理合法，有火（大風就好難講啦），但又仍然係和理非方式，冇位入，兼可以爭取同情

你咪撚傻啦
到而家仲想玩放火俾人放大件事

燒衣可以點放大？
向烈士盡啲心意唔得既？

咁你同林鄭玩文字遊戲有分別？
絕對唔可以磚同火出現係現場
到時人地有合理理由開槍累撚死曬班勇士

你燒衣佢開槍黎做乜？
宜家就開始自我審查

你戇鳩小陣得唔得
尋日又有個小學雞叫住佔機場
今日又借意燒衣玩火攻
究竟做乜撚

燒衣有咩問題
咩借意燒衣係你講
我係驚大風啲灰吹出黎俾食環話姐

唔好再玩字眼遊戲ok?
而家唔係玩緊遊戲，唔該你認清事實

冇人玩遊戲，事實係大家諗唔到做咩，brainstorm下，你唔同意咪唔同意

而家咪有人講食野
燒乜撚野？

食野就唔危險？
雖然又係咩快樂抗爭，波子清潔精都講得出
但直接對住黎食喎，你肯定好安全？
燒衣反而間接俾到壓力同搶版面，亦都提醒大家烈士犧牲，成件事唔係快樂嘉年華

走啦 我都走